黨鐵高層出席公開活動連口罩都唔戴，係咪表示其實9月6號可以投票

黨鐵高層公然同政府作對
力撐市民可以如常活動

口載都唔駛戴，理得你咩 599i，更加話知你兩人限聚令 抗爭派都無做到咁出面無視政府無視到咁

所以黨鐵一定係支持9月6日照出來投票

(source: hk01 所以唔貼 link ）

推

推，9月6日如常投票

嚴正執法

留名睇陳雲話黨鐵高層係貴族

推唔起

繼續推

push

限聚令who cares